到底鐵通係咪攻擊性武器？

點都要有啲野旁身 對手越黎越仆街

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

睇你立場，示威者身上咩都可以係武器